想請教生死約問題

同租客簽左兩年一年死一年生
想問死約完仲洗唔洗特別傾租約？個租約會自動續多年？ 中間生約 租客/我可唔可以提前完約？
生約期 租金可以傾？

唔使，
係，
可以但要提早通知，
正常唔可以。

掉轉左生同死

巴打識玩
生死都倒轉仲要五年約
假腸味濃

幾多個月

2年死約回一個半月都幾良心

又倒轉生死

生約期租金可傾 唔岩咪叫租客一個月內搬走